假阻膠立大功，尋日疑似警員頭部擦傷，無人需要聯針

另外咩叫額頭骨折？

凹左？

個頭冇大腦
入面係空氣
一打就凹左

唔清楚，不過有可疑。
流咗咁多血都唔駛縫針，會唔會D血....

吹大d ,
手足都個個都比佢地傷，
who fking care

下次要即刻噤落地下唔好俾佢咁易走到
阻膠一定都係狗黎
過去半年點對手足就點對返班狗
琴日佢地仲行到去長江中心 手足們太仁慈